「生物學」點解達哥可以瘦得咁誇張？

達哥係咪俾人虐待唔俾飯佢食？
瘦成咁陰公咯

我瘦過佢

鋼條型黎，唔識野唔好亂笑人

李小龍定曹星如果隻？

咁癲

達哥同真天魔有d似樣